【估國家】亂倫父不堪分手 殺「親生孫」女兒及其養父再自殺亡

美國一對父女亂倫，最終竟演變成4死倫常慘劇！警方相信，亂倫案中的43歲父親史提芬（Steven Walter Pladl）周三(11日)晚先在北卡羅萊納州奈特戴爾巿(Knightdale)的寓所，殺死與20歲親生女兒凱蒂（Katie Pladl)所生的7個月大兒子貝內特(Bennett)，然後駕車到600英里外的康涅狄格州新米爾福德鎮(New Milford)，槍殺凱蒂和她的56歲養父福斯科(Anthony Fusco)，接著返回紐約吞槍自殺，史提芬的遺體於周四(12日)上午8時40分在紐約多佛市的一輛汽車內被發現。

3個州的執法人員正一同調查，以確定導致4人死亡的真正原因。初步調查顯示，事件的導火線可能是因為凱蒂要與史提芬分手。去年7月，史提芬與凱蒂曾在湖邊舉行「婚禮」，當時凱蒂的養父母及史提芬的母親也在場；今年1月，兩人因亂倫、通姦和誘使未成年人犯罪等多項控罪被捕，其後史提芬被禁止接觸女兒，而凱蒂在隨後亦被釋放，但其中一項條件是必須與養父母居住。

致電母親承認殺人

根據史提芬母親致電911求助時的錄音，她說：「他(史提芬)的妻子昨日透過電話與他分手，她在紐約，他告訴我正在去找她，然後會回來，他任由嬰兒死了，他要我報警且不要過去，他說屋內無人，在前門地毯下有一把鑰匙。」她又謂，史提芬承認殺了凱蒂及其養父。史提芬的代表律師稱：「這是一起悲劇，我們十分悲傷。」

18歲重逢發展不倫戀

1998年，年僅22歲的史提芬與17歲的妻子艾莉沙(Alyssa Pladl)生下凱蒂，兩人當時因太年輕，選擇將女兒送給別人領養；凱蒂在18歲時透過社交媒體「肉搜」出自己的親生父母，並決定搬回去與父母及另外兩名弟妹同住，但凱蒂搬回維珍尼亞州3個月後，史提芬就與妻子離婚。

其後艾莉沙向警方表示，她搬出家門前，史提芬已常常睡在凱蒂房間的地板上，持續了逾一個月，去年5月，艾莉沙更在其中一名孩子的日記中驚悉凱蒂懷孕，史提芬則要其他子女稱呼凱蒂做「繼母」。

艾莉沙曾親自與史提芬對質，他承認令凱蒂懷孕，更透露打算和凱蒂結婚；凱蒂在去年7月也曾在Instagram發布照片，聲稱儘管法律上不容許，但她已和史提芬結婚。事件曝光後，凱蒂和史提芬搬至北卡羅萊納州，去年11月遭警方通緝，其後被捕，當時屋內還有一名4個月大男嬰。

好似記得邊對，個女係咪po埋啲大肚相同個仔上ig，個仔個樣望落幾精靈

係佢啦，之前都有po講，啲巴打仲話個女咁正好難忍

屌 原來之前真係有po

咁你呢個後續黎
真係好痴線

個陣仲希望個B平平安安長大無病無痛，點知咁

未睇文 仲以為係台灣

人地幫佢養大個女，仲要殺左人地 都幾撚狗

轉頭殺人

個結局竟然係咁

女事主ig

世事嘅嘢好多時都係估佢唔到

遺傳性性吸引

仲估估下係咪之前個新聞， 點知真係後續

地獄鬼國

老實講個B可能死咗更好

全家死清光